點解藍屍群會有風向話酒精搓手液冇用

呀媽最撚鐘意睇we7，前日我買咗樽70%乙醇，今日自製酒精搓手液，突然間叉把嘴入黎話呢啲冇用又危險，支那有人用酒精而燒傷，平時多啲洗手就得，叫我唔好用。我同佢講酒精消毒先有用，出街開會掂到咩都可以即刻清潔，然後佢就倒撚咗樽酒精。屌

Natural selection

你媽無得救 安息

借位一用 thanks
低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

屌那星, 佢淺黃, 今日聽到佢屌鳩林奠以為升lv做黃, 但比we7洗撚哂腦, 鬧還鬧, 都唔洗倒撚咗支酒精架

我支酒精呀屌

蠢人係會死得最早

冇腦冇得救,70度一陣就揮發點撚樣燒傷
唔用腦既人你用邏輯同科學係說服唔到

想少d人搶物資囉
同一開始話唔洗口罩同一道理

仲有無

因為誠哥返貨囉

藍屍咩都反嫁啦

無腦嘅人係無科學的

樓亡係廢柴？ 酒精係手都會比人搶到手

同佢講買左五百蚊
叫佢俾返你
等佢肉痛下

樓主

屌...前排佢地傳緊酒精搞到全家火災.............
無常識真係好鬼 慘

擾敵
冇人搶就自己買哂

無錯，同埋無人叫你噴完即時埋火架

唔好用

24小時mon住枝酒精

佢應該講緊大陸有個女人噴完酒精落個身到然後去左煮飯，結果就變左粟一燒

講埋口罩無用 少d人搶

唔知點解笑左

屌我冇酒精呀 佢竟然倒咗佢

唔係火源附近用真係小學生都知

仲有個噴完即時食煙

Agree

我覺得係班友想少d人同自己搶
酒精75％以上 d細菌存活＜5分鐘
On9先會信大陸個d野

岩呀無用架，口罩都係廢的，戴咗都會中招

分明係自製番梘嘅人傳出黎㗎啦

因為酒精殺唔死病毒

要多啲出街
做多啲運動就唔怕
打邊爐有蒸氣可以殺菌

你係咪有食開煙
佢驚你自焚

學我媽話齋
打牌能醫百病
點可以唔打牌

你同你媽邊個學歷高啲

你不如燒你老母當酒精用

係啊 叫佢千其唔好買

藍屍 RAP 🙏🏻

正常居家都用番梘洗手液就得

係行街突然間你想洗手先要用酒精

皮膚係唔可以經常使用酒精㗎

樓主 民陣telegram有份《冠狀病毒感染肺炎防護讀本》
俾你老母睇

第39頁

新型冠狀病毒怕熱，在56℃條件下，30 分鐘就能殺滅病毒；含氯消毒劑、酒精、碘類、過氧化物類等多種消毒劑也可殺滅該病毒。皮膚消毒可選用75% 的酒精等；居家環境消毒可選用含氯消毒劑（如漂白水或其他含氯消毒粉/ 水溶片）配製成有效氯濃度為250 ～ 500mg/L 的溶液擦拭或浸泡消
毒。耐熱物品可採用煮沸15 分鐘的方法進行消毒。

份野66頁, 好多有用資訊

啲冇知識嘅人好鐘意教人點做嘢

因為70%乙醇再加料自製酒精搓手液真係會冇用

偏偏世上最多蠢人

個時我整緊搓手液 冇為意

老老實實其實用肥皂洗手係好過用酒精
酒精搓手液係洗唔到手先至用

佢係we7睇 話番梘仲有用過酒精

屌你老母

淺黃但唔屌林鄭？
藍都屌啦

藍屍

仲要狗到倒完即刻用水沖

冇人搶班藍先有得搶

我唔煙唔酒唔手好撚乖

因為佢地冇得用

咪仲好，死多d低智商藍屍

係屋企就話用番梘係街點用

淺黃用we7

同佢講武漢冇肺炎，請佢上去玩

夠呀, 聖誕個期吹緊武漢肺炎, 即刻買咗幾盒n95同外科口罩, 老母仲屌鳩我大驚小怪, 反而而加冇消毒液比我出街用

樓主快d收埋d防疫用品啦唔係natural selection隊埋你

google 酒精搓手液麵包
應該睇左呢個

有無整搓手既教學？

唔緊要呀, 酒精D粗野留俾我地用
藍絲用毛語錄消毒啦

無知真可怕

呢個係真，酒精只係出街冇得用番梘嘅替代品

消毒酒精唔消毒？

嬸一燒

btw頭po嘅伯母冇得救

繼續傳
等我易d買

倒返佢d 護膚品，護膚品冇用架

之前睇過大學嘅實驗, 見酒精消毒真係最掂, 同佢講左出街用, 佢話返屋企洗手, 我話出緊街點返屋企洗手, 佢話等返屋企先洗手, 個下就知冇得救

有d借機喺度sell果d唔知咩水機

最好咩都冇用
等我大手入貨

你屋企人係咪睇咗鄰國噴完酒精入廚房被火燒單新聞呀

真 樓主快啲做
等你老母心痛下

太好啦，希望有日佢地放風話口罩無用

係呀就係個單, 明明就係個大陸喱自己戇鳩

梗係同你講冇用啦

你買曬我仲點買

呢幾日仲有藥房生理鹽水當消毒鹽水賣

伯母無買吖嘛

我建議你直接搬走 遲早俾佢感染

倒咗樽酒精
no offence 你阿媽係咪有精神病史?

噴完全身入屋喺廚房開火煮野食嗰單？

成晚同老母嘈交內容summary, on9到可以做meme:

叫佢地多d出街強身健體，身體好就自然叫唔洗帶口罩

搭地鐵夠會出軌 唔見佢拆路軌

揮發咗啫 仲喺空氣到 依然可點燃 要等佢散
但噴酒精去開火煮飯就真係好撚蠢

邊撚到黃
睇過

藍屍真係唔用腦

係我眼殘 佢底褲就黃

淺藍啫

伯母都幾硬頸

條底褲定篤尿黃

港豬唔係扮，黃藍之中呢類係最悲哀

佢哋信溧白水開稀飲可滅病毒添

消毒酒精D火有幾強？細個放係手玩都唔覺勁，何況噴霧得個些少，唉

70%要直接用唔可以溝其他野

屌我以為我部電話自己出post
同我屋企一鳩樣

出錢買佢嗰枝

以其人之道 還治其人之身
佢倒你支野 你倒返佢啲至愛

酒精冇用口罩冇用，病毒一直都有，可以跟陳雲去拜下個皇天算

叫佢排隊出錢買過支
佢唔好用 你自己用

屌，唔用都唔係倒左支酒精呀

蔣麗暈都"識野多過醫生"嘅時候
你知道你改變唔到藍屍
只能盡綿力幫佢地收屍

扣家用啦
而家乙醇好貴

我媽如是

......然後佢就倒撚咗樽酒精。

賣緊HKD700一支喎清
講真喎

KK Wong 都叫人冇酒精嘅人就去洗手，一樣有效
不過醫生建議接觸口罩前後都要消毒，基本上二十四小時都係廁所生活先可以唔用酒精

有錢都買唔番

有水用水洗，冇水用搓手液，點會冇用

有冇片

支那仲有幾單 不過都係個人on9 噴完即刻入廚房或者食煙

最好只係搽 唔好用噴 同唔好即埋火源,高溫
咁就冇事

明知老母藍屍就應小心keep住枝酒精咪俾佢發現啦

聽講

買得返
HKD700一支

洗事係有用過用酒精喎,,,

我老母今朝都係咁講 叫我唔好再係室內噴 會著火
我話係連火種都冇點著火
佢話總之就唔好噴啦

其實仲有手機mon都要用酒精抹
出完街摸左部機成日
番屋企又摸番 好多菌

扔L爆佢部手機 再用we7再扔
一係叫佢斬死你一係咪L玩we7

請佢飲甲醇, 咁就以後都無眼睇了

廿一世紀

以為你整火魔？？？

藍屍個腦無用
請廣傳

件事係條女原本煮緊飯 之後好似入翻房噴消毒酒精消毒全身 噴左好多下唔係一二下 之後入翻廚房睇下d餸煮成點 之後太近火源 就燒傷左啦

我屋企人淡藍都屌淋病啦

我會倒佢落街

番梘有用過酒精 佢倒酒精
然後伯母有一日鐘意食麵 開始倒米

係，如果你可以成日用番梘洗手，咁酒精係相對無用。

不過講真洗手嘅作用係大過酒精搓手嘅

真係冇用 有得買都唔好去排隊 唔該廣傳

我一開始理解係火酒直接噴落隻手到
咁緊係唔得啦隻手唔洗1個月都唔洗要
搓手液點解唔得。。

無腦

其實廁紙都無咩用
有手指就ok

搓手液其實只係酒精加保濕成份，噴完火酒搽返handcream其實差唔多

R.A.P

我屌你老母 你睇住佢倒唔阻止佢？

比較想知你喺邊度買到酒精利申買唔到

wtf…倒咗?

因為we7淨係教蒸100%既水黎殺菌
無教過用酒精搓手液

呢個生字係所有肺炎post嘅萬能reply

拜陳雲為師

RIP

謝謝我的一位朋友，讓我知道用清水洗手比用消毒葯水更好，因皮膚已有天賦的保護能力，消毒葯水反而有害，我會叫家人不用為買不到消毒葯水而煩惱了👍👍👍😍

我老豆send俾我

而家買唔撚到酒精就咁倒撚左